張敬軒應該唔會再唱...

酩酊天使

除咗佢講過因為呢首歌係講一位已經離世嘅好友。佢曾說過，呢首歌連哼一哼都會流淚，所以唔會再於live 演繹呢首歌。

昨日Gary Tong 家中心臟病發離開咗，而呢首歌剛好係Gary Tong 親自編曲，所以更加幾乎肯定呢首歌係張敬軒歌單中永遠取消。

首歌真係聽到都好心噏

來生唔知有冇機會再聽到

好中意呢首歌
幾年前有個好親嘅人離開咗
機緣巧合之下認識到呢首歌
每次聽到嗰陣都好想喊

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使
仍間歇聽見你舊名字

護旗手

唔計啦

好好聽 最喜歡軒依一首歌

其中一首軒仔至愛 聽左好多好多次

又回帶

感謝已block